[尋同好]有冇人追開呢3套漫畫

擅長捉弄的高木同學
古見同學有交流障礙
貧民超人缺錢君

見親有更新都好開心

1，3 有
幾好笑

我

有睇1，好閃

1，2 之前lihkg都有人推介過
3轉頭睇下先

測不準的阿波連同學

我介紹你睇呢套

三個都追開
之前開過古見同學post不過好似冇乜人睇過
呢d日常漫畫係正
我們真的學不來 呢個都正
期待動畫化

古見睇得最舒服
又唔悶 每集都等古見有表情

all
可以睇埋原高木同學,都好睇

古見愈睇愈可愛

高木同學

1 2 有，
最新果隻果間拉麵店條女寸到有d炆

2,3
古見同學最近更新有啲令人緊張